旺角正在實施宵禁

大批重裝持械軍警正在驅趕等車返屋企既市民，部分被包圍市民被警告要立即離開

大家安全返歸準備聽日smart casual 去港島

live:

聽日去美國大使館既請願信真係要講埋呢點

未宣佈但已實施既戒嚴/宵禁

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

垃圾狗

D畜龍語氣仲要閪撚到爆
係咪個仔係學校比人恰唔撚爽呀?

基本上 香港好多區已經戒嚴狀態

仲講得出為左香港咋
係為左香港唔該三萬香港警察離開香港

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌那星而家班殺人犯(POPO)失哂控咁衝哂出彌敦道搞到封路，仲要走去趕走班等緊巴士返歸既市民，街坊路過又比班殺人犯屌佢非法集會班狗仲夠膽係蘋果記者面前鬧市民係甲甴

咁樣同宵禁係冇分別

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

冚家產行過都唔俾

#3 真係好有用

岩啦做多d 唔係邊比到人有藉口解散

睇下幾疊馬

發覺而家多左人嗌殺人犯

殺人犯：而家比第一次警告你
市民：

逆權公民，不理有沒死人要cctv
還要連登查由612至今失踨人士.

彌敦道十字路口係咪封左唔俾車過

匯豐總行個到

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

想打嗰一家四口

啲警察真係癡撚晒線

起行人路都話係非法集結
不如直接實施全區封鎖啦

疊馬到呢...連呀伯都玩

DKLM 佢邊撚個呀
飛虎定機場狗
你話唔得
D 同事都唔撚幫你啦
痴撚線

屌我係旺角
而家點走

POPO are chinazi

仆街我只係出去食個飯

等車唔撚得痴撚線

只係政府驚嚇死外商先唔宣佈，聽日去港島等我地香港人向全世界宣佈

聽日講明係和理非

叫人走又唔俾人走，黑警冚家剷

啱架啦
俾呢d咁精彩片段出多d街
俾美國丶歐洲睇清楚普通等回家市民都被人當犯
要連d左膠丶中立歸侵邊

支那口講仲想傾
實際就自我放棄

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

啲狗係咁擋住鏡頭

阿姐：係咪戒嚴呀

速龍又準備追人

演習真戒嚴。

保持距離
有特定目標

日頭係東涌戒嚴既POPO有編號

夜晚係旺角宵禁既POPO冇編號

霸住條路

推

仆街
地鐵又無巴士又無
點走啊

阿姐識啲野，我地啲文宣早應該咁講

屌，企晒喺度托呀

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

垃圾黑警

點解好似唔覺有人建議向外國表示香港已經戒嚴
雖然冇正式宣布 但根本就係
點解唔推國際戰線

痴撚線

快撚d 走啦

唔撚好送頭，聽日再戰

商鋪營業額差都係驚犬做成的

戒嚴啦，你老母！
行街又趕，食飯又趕。

零售唔跌就奇
根本好多人唔敢出街

我覺得現時有暴亂:
警暴亂港

黨鐵收左皮，巴士唔比等點返屋企

講真 直接搵人宣佈戒嚴好過 日日重兵守住黨鐵站搞鳩D市民
今日個救護俾機場個八婆話無事發生 佢唔應該係果到出現
但D狗就可以無事發生守住黨鐵站?

真係大撚晒 自己又開晒電筒係咁閃鳩人同記者 到人地閃兩野就恐嚇人犯左法要拉鳩人

藍絲出街都比黑警恐，點出黎消費

其實倒轉諗佢地係幫緊手爦炒

呃OT

又講播挑釁巿民

便服既人同街坊都有唔少

痴左自己走出黎自己又退

食個飯即係搞港獨啦

好似東涌

聽日美領!!

旺角唔夠旺
海港城個條街先夠旺

引人行埋來,再反咬,

睇住佢成家人 係度等過馬路
突然班黑警開咪話佢非法集結
成棚警察極惡咁趕佢
個女人同佢理論

跟住比佢拉左出去路中心
又再一堆警察阻止記者唔比影

藍旗

太子道天橋一架馬封住
宜家塞到唔見龍尾

鬼佬指揮官應該驚到賴屎

遲下做中國人啦

雅蘭依然歌舞昇平，
好多人行街準備食宵夜放題

仲唔走

嘈住哂阻人訓教唔比街坊屌就奇

依家人在旺角
唔知點落樓食飯好

地鐵又封撚埋叫啲人點走

轉頭又一班比人拉

武力冇話唔得嗁

去新屋嶺食

住旺角係咪可以準備訓街今晚

界限＂反方向＂轉ＬＣＫ道出太子
無限量狗＋豬車

一個催淚彈射過黎，佢地口罩都冇，企都企唔穩啦

仲出緊…唔識數幾多架

popo幫我地助攻

隨口講大約２０架
太多數唔到已經

ＬＣＫ道直出向太子

走啦

佢地唔CARE, 一日唔清算, 一日都唔會失業

dllm本來只係想真落街食飯
依家想落去屌popo

油麻地大量狗

邊個話去ＭＫ？
無定向無差別先係正道
好呀
圍一萬新２安制服警丫夠膽咪！

係如果忍到嘅話，咁香港就真係有得救

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

撚到差唔多就返旺角扮途人

黨鐵好安全
唔好俾新２安制服佢地知道ＹＭＴ站ＸＸＸ

Martial law already applied without officially announced

明明戒嚴緊又扮唔係

nonono 重點係佢地依家咁做會stop左好多旺角經濟活動 佢地失唔失業唔關我地事

戒嚴既話緊係返屋企訓教

正在 宵禁。 唔洗“實施”啦。

痴線又拉女人

橫掂都buybyeday, 戒嚴啦。
d狗見到野，成日吠

係另一條街跑出黎

戒嚴呀！

做咩出防暴?

一堆人送頭

自己走出黎戒嚴

見到又有手足比人禁低左

無人搞佢自己出嚟咁撚on9?

［有圖］驚嫂表示老公常OT，每天要自慰3次解決

聽日美領大遊行要齊人！[/red][/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

係，明明市民多過狗好多，但係就係驚，所以依家先變成咁，冇人敢搏命，我自己都唔敢

好心街坊look小小啦，玩乜later pointer

退到遠一遠原來係另一邊夾

有個女仔走唔到 拉左

屌 一係決戰一係退喇 磨乜撚嘢

戒嚴

又攪事,其實佢哋想殺人

大佬會屈斷手喎
驚好正常

噴中鬼佬記者

呃OT又可以打人當打機, 爽

3個月黎有好多無辜市民被打到爆頭破相又冇得追究, 可以點

其實你哋有冇當過前線嘅人係人 佢哋坐更好似你哋漠不關心咁可唔可以試下教人呀

大家都好似慣咗落單咁樣覺得落單冇乜所謂覺得落單每日都會有

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

可唔可以再咁戇鳩鳩話警察打人
而家係恐怖份子襲擊市民呀戇鳩

大把路喇 係邊？
利申：地頭蛇

忍到就唔係市民係民兵啦

我啱啱喺旺角搭巴士返屋企，沿路唔見狗，返到嚟先知封咗地鐵站

聽日美國大使館見，SIR THIS WAY PLEASE

我想講呢家太子班狗好撚陰濕 會係幾條街準備幾team人 前後左右夾攻大家自己小心

人地老美可以告政府
有賠償 仲要係巨額

香港成隻手屈斷得塊皮連住
咁就一世

AGREE

好撚癲d popo
而家直接打記者噴記者

圍觀市民仲唔走係咩玩法?

依家唔出TEAR GAS
反而係咁噴
記者應該戴返個眼罩好D

噴撚完你: 記者朋友小心

今日發覺多左勁多人嗌佢地殺人犯

痴撚線 對住記者塊臉噴椒

吉野妹?

又打記者

聽日一定要主力sell 香港警察已經每日都無差別襲擊市民同實施戒嚴
而家香港警察係做緊恐怖份子嘅行為，無限散佈恐怖主義，影響市民生命同財產安全

診伯保重

又想屈假記者

蝗家香港警察

李詠希

噴完記者之後叫佢地冷靜啲

因為佢地好可能真係殺人犯
橫掂佢地都玩有罪判定架啦
以其人之道還治其人之身

暴力打壓言論自由！
要cap上Twitter 推 美國好著緊言論自由 最鐘意呢啲料 多謝狗仔送料比美國眾議院

旅遊巴警車

好似第一次見

點解可以日日都咁界嚴法但完全無人理

過街老鼠潛台詞：再唔走就男既打女既姦

屌你老母死黑警

拉左幾個

恐怖份子正威嚇市民, 襲擊市民

呢個藍衫佬 果條撚樣mc

啲黑警好似已經咩都唔撚理
打撚死你地先算

個PPRB
我驚你唔冷靜

又搞路過市民 DllM 畜牲仚家剷
警權過大 想投訴又無門 真正牌黑社會

林奠一方面扮讓步，一方面瘋狂打壓，果然唔係咁簡單

啲藍背心既PPRB狗其實係廢既，佢地冇權，佢地講一套前線又做一套

殺人犯話會尊重記者？講笑呃鳩我地啦

越來越瘋狂

班狗噴完記者胡椒畀水人，咁同強姦中出完畀condom有咩分別

喜帖街夠話會傾
傾完又係拆

無正式宣佈但做緊戒嚴既野呢樣好仆街

d popo 癲撚到咁
警察國家真係屈機

成車都係便服既市民

其實咁仲好,等佢地犯眾憎連撐佢地既藍絲都反佢

琴日邊喂話警察克制左

好早之前已經講緊
由香港變成軍政府開始已經係宵禁緊

可以點做

佢根本無心撤回, 只係想做戲呃全世界啫

警政府

起碼要比外國知

聽日出黎美國大使館

聽日見啦，唯有希望美國幫到手

聽日出黎美國大使館講比全世界知

行行下街都要俾人兇

我估係因為個撚樣成日掛住呃ot唔撚返屋企，佢老婆寂寞難耐，晚晚俾唔同男人屌，所以又好難怪佢咁燥既

如果我在場又想走
一定call救護車算數

[突發] 水炮車已出 有圖 太子手足小心

D畜龍光明正大講晒粗口

唔爭在封埋沙田啦

無差別

沙田深黃

其實晚晚香港鬧市黑警係又趕唔係又趕，都搞到戒嚴緊，啲商家佬，自由黨老闆生意額損失搵邊個賠

班撚樣商家大大聲支持警察呀

食緊飯唔知點走

沙田都準備黎料

全香港都係啦

究竟幾時先攬炒到

可能啲商家佬以為政府未講就冇戒嚴, 聽日我地去美國大使館講比佢地知

聽日係和理非

佐敦有三架車去緊太子嗰邊

聽日同美國講已經開始戒嚴, 叫佢地撤資

我地就全城搶美金

好急 整唔切banner
大家自發整啲文空舉比記者影

CURFEW IN HONG KONG ALREADY咁得唔得？

生意差咪瀨示威者囉
波叔都出黎鳩UP過經濟打緊風啦

圍到班畜龍就打撚死佢地

記者好勇武

打啦

大佬呀！星期六行下街睇戲食飯，去下莎莎買野都有機會被無理拘捕，想唔罷買，支持下香港零售業餐飲業都俾香港警察打呀，點支持呀

無人搞畜龍...

冇人敢搞

其實記者俾狗打係咪都唔可以講黑警死全家?

最記得沙田市中心果場最勁

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

香港人，不能放過死黑讋家人

明明頭先可以圍死佢地

走啦，依家唔走，就輪到你地俾狗打㗎喇

on99 次次行到人地支援黎都唔撚做野

打記者囉！

你以為佢地唔敢咩，冇得玩喇，現場手足走啦

無啦 人地黎晒跟住又收皮

Push

之後生意跌哂，之後繼續驚大陸生意比人清算，支持警察喎

就係唔敢

push

頭先先噴記者

以驅散為名，實質已經做緊宵禁

今日翻去先 明天繼續

你黑衣?

頭先live笑到仆街